
- 0.1-RC
	- Se migran todas las clases desde OrangeClient version consumidor

- 1.0-Beta
    Transformacion a libreria android con gradle
    
- 1.1-Beta
    Corregido el acceso a Servizio

- 1.2-Beta
    Mejoradas clases de acceso a Servizio, aun falta
